突然諗到件事，關於曱甴使用武力

我想問，班狗用任何武器之後，都應該需要寫一份報告，紀錄事件。

咁呢方面係唔係必須？

如果係，會唔會可以逼佢地交代有冇寫低（每1槍，每次使用狗棍）
冇既話係唔係代表佢地會濫用？
而班高層根本唔知佢地當時咩準則去使用武力

有既話，會唔會區議員/立法會議員，可以逼班狗拎出黎/強調事後文件重要性，原來任由班狗用，內部根本唔知情，純粹根據影片拆解（鳩吹）？

可能會話班狗實攬，但係我都想大家試一試，推出議員睇

應該開槍先要寫報告？

用警棍已經要

好似見過人話警棍都要

你邊個呀 攞報告

咁份報告去咗邊？

會唔會推到有能力既人去問班狗？

原來事後唔需要寫報告，代表濫用咗冇人知，
班狗高層都唔清楚當時狗用咩準則用用警棍，
記者會大大力屌鳩佢地鳩吹

而如果逼到班狗一定要寫番，都可以保證佢地為咗唔寫報告而減少濫暴。

訓咗幾耐

講咗叫議員質詢
睇最底啦

另外班狗要告手足，佢地係唔係都需要拎份報告出黎？
可以透過法庭逼佢地，既然佢地要告當時人，所有細節就應該呈交？

而家係kgb mode. 議員 議員都打呀

呢個問題唔係我訓咗幾耐

係我們習慣咗幾多

點解從來都唔針對任何細節去搞，雖然唔係我落手做，我唔知當中幾困難，但係我純粹想帶個意識，我們唔可以習慣。

況且區選大勝，我們手牌大咗，從事呢方面都比較易
可以叫當時人去搵當區區議員，之後有籍口介入，再實行之後既事

但係永遠都唔捉實，細節部份都唔追究。
由班狗出武器嗰刻，就需要寫報告，你係當事人，問佢拎份報告了解被使用武力防止之後。 咁樣ok?

行動細節不適合公開 否則會影響行動部置

事實你有道理
但已經police state 左半年
佢就係咩都唔比
連名都無啊。。。
醫院搞呀伯可以保留提供不在場證據權利

唔係行動細節，係當時使用武力準則，要大大力追住屌。
唔好比人耍完就算。

就係點解我們要習慣。

我啱啱發現咗一件事
連登滲透好撚耐，我呢個post純粹學術性
即刻比4個負評，係唔係班狗驚寫報告？

同獨裁講拳頭。 唔係講道理

你幾多年無睇過狗隻啲回應啊？

根本冇寫過

拳頭同道理都要
對家2樣都做緊同時

我們人數比佢地多
但係只係想講拳頭
有多樣係手點解唔好好利用

問心班區議員選咗出黎，大部份打飛機，佢地冇方向做野，就由我們比建議佢地

區選後靜咗我諗呢個都係其中一個原因

佢耍鳩我們，我們就要接受？

武力準則亂改都唔追究，比人濫暴又唔追究

其實班狗可以咁娼狂，某程度就係我們習慣呀

冇寫過代表失職，班狗濫權

另一方面記者會原來係出後鳩吹，冇實質證據，純粹係個PR覺得咁解釋到代當時人講。

屌，你班mon post狗，唔想寫report就瘋狂負皮我

岩岩訓醒？

習你老母慣咩，人哋打橫嚟啊，你問佢拎報告佢哋自己話內部睇過完全符合返呢個武力準則咁就算，你委任證都問唔到佢拎黎睇仲想拎報告，毛漢夠去投訴啦，俾人撚左幾個月連邊個揸水炮車都仲未知，你叫佢拎報告佢叫你去監警會投訴仲要你自己提供埋警察編號，去邊度搵個警察編號俾佢

議員、區議員求你們除咗地區工作，好好利用現時既職位，幫我們討回公道

如果呢一點困難，
咁你們至小試下整社區交流牆（連儂牆）